玩得tinder嘅男人係咪一定係狗公想約sp?

今日有個朋友同我講喺tinder撞到我ex
佢以前係一個好專一 好少女埋身嘅人
一諗到佢日日喺個app到flirt女 真係好心up 點解佢會變成咁
原本仲好愛佢 知道咗佢有玩tinder就覺得好嘔心
係咪玩親tinder都係想識sp?

放下，自在

關鳩你事

已經唔知第幾次放呢張圖

唔係同你分手都唔會用交友app啦

原來自己一直愛住個咁嘅人

咁tinder 嘅女嘅質素點

分咗手四個幾月 從來冇一秒可以放低唔諗
佢一早move on識女仔 我仲on99仲係原地

玩交友app 有真心?

有乜點,乜人都有,有靚有豬

想知佢咩心態玩

上面咪有gif 解釋左囉on9

呢個應該係一個好好嘅機會俾我move on 唔可以再愛一個咁嘅人啦

係

唔係仲想連登仔幫你條ex講好說話安慰你下話

我連自己都諗唔到好說話去呃自己

係佢變咗 定佢以前收埋得太好

我身邊有幾對情侶 tinder 識依家婚都結埋

無論男定女，玩得呢d apps都係其身不正架喇

雞同鴨會唔會生崎胎架

樓豬個名

留名睇人話有真愛

我冇玩，咪一樣冇女

叫春番5p啦

Why not both?

你有無諗過
你ex既圈子係好難識到女仔
廿幾歲人離開左大學
做個工種/行業剩得男人
仲要仔玩呢d apps十年都無一個match

你都丟低左人
有咩資格批評佢？

男仔比人丟低左無人關心好寂寞既感覺你明唔明
唔明，因為女分手就大把人自動沖埋去關心

不過
我唔否認玩apps既男仔好多傻厹

成日覺得呢啲app識嘅情侶戴帽嘅機會都好高

認同 身邊有啲女仔好恨拍拖話要玩呢啲apps我都會覺得佢地咁樣好公廁

咁的確佢嗰科係好少女仔嘅

其實係佢飛我 我先係俾人丟低嗰個 不過因為我唔鍾意同人講自己唔開心 所以身邊朋友都覺得我冇事好瀟灑 基本上冇人關心過我

佢分手嗰陣仲同我講話嚟緊幾年都唔會拍拖 所以我接受唔到佢玩埋呢啲狗公apps去識女仔 更加接受唔到佢做埋我最憎嘅嘢 就係成隻狗咁周圍衝女

我唔玩交友app
樓主不如考慮下我

以前試過玩既但唔係咁既心態玩
利申：match唔到人

一齊左幾耐？

咁係咩心態？

差少少一年

梗係啦

Match到好多人 識到好多frd 但無呃過西屌 始終覺得都係現實生活圈子識會好d 都唔否認都會有好人既

我之前玩skout係因為番工太悶
但我係男女都有傾 你點睇 又狗公?

純粹想睇下自己受唔受歡迎有無人揀
Match完唔會chat

你會唔會成日發脾氣先！

邊個叫分手先

因為我唔熟呢啲app 所以聽到身邊有人玩都認定咗係狗公先 而且我朋友有send佢地啲對話俾我睇 我覺得好flirty 好難接受佢同好多女仔同時傾到咁

我唔開心都係匿埋喊多 喊完都唔會話佢知 同埋每次發脾氣都會俾佢鬧到我認錯 我都唔敢點發

佢

令我諗起身邊一對情侶
女既同男既拍左7年 中間玩到盡都係含下摸下
女既一讀完書搵PT TIME做就識到男上司 個男上司就聊個女仔
第一次出街就錫左 之後就啪埋 啪完先同男既分手
原因係淡左

到有次食飯 個女仔講起話佢EX 話佢係TINDER識女仔 變到好隨便
我忍唔住串佢 係囉 TINDER咁雜 都唔知會唔會個女仔又係個D會比綠帽人地戴既賤女人

咁個男點知佢同男上司啪咗？佢自爆？

落bar 就濫，玩apps 就狗公
都正正常常去青樓算

點解唔可以正正經經咁識女仔？返工識又好 玩活動識又好 點解要喺呢啲約炮app到識

玩咩活動可以識女
我都想識

討論得呢啲又俾我條仔多一條渠道知點樣識到囡囡

因為我老婆識個女既 佢自爆

係賤既..用唔用交友APP 一樣可以玩女人啦

係好既 用埋APP都唔一定識到女仔

D邏輯錯撚哂

睇下你識啲咩歲數嘅對象，女嘅，成紀大啲就係搵對象多
男嘅，就幾多歲都有狗公，只能從言語間了解佢為人，始終呢個世界乜人都有

不過概然人地都放低左你，你又何苦自己一個人傷悲

有女朋友嗰陣玩咪係囉，無有乜所謂

利申 女朋友喺tinder識，拍咗大半年，大家都初戀

關妳撚事咩，分咗手唔使同妳交代呀嘛

毒撚表示玩tinder只係睇女 冇識過人

其實呢d app只係個平台
你先唔好定性左佢係個約炮app
咩人用咩心態去玩 佢個性質都唔同
呢d app多狗公咸濕佬玩係事實
但亦有好多人係真係傾計
我同我衣家條女就係skout識 一齊左兩年
玩呢d app從來唔係問題 問題只係玩個個人既目的

唔洗討論都好多人識啦

咁佢同男上司宜家點

我都唔知點解咁耐以嚟連小小都move on唔到 仲好似啱啱分手咁

祝你同女朋友長長久久

我唔甘心原來自己咁唔了解佢 連佢有呢一面都唔知

懶出去識

因為你囉臭雞

巴打咁你當初玩係咩目的

聽完你咁講好似冇咁執著 我都係寧願信佢係真係傾計

都祝你同女友一直幸福

溝女又話厹
唔溝女又笑鳩人A0毒撚

當初份工好多空閒時間 同埋又無女同事 識到女既機會又接緊0 咪同同事一齊玩下 識唔到女都同人傾下計度日
話說我同事個老婆都係app識 仔都生埋 仲快過我

唔係
Btw tinder 係咪同say-hi skout呢d垃圾app一樣

老土個句
刀係無罪，問題係把刀比左咩人用
有人斬豬肉，有人切水果
我玩apps 都係想識d 唔同嘅人
唔見識過點知咩係岩自己呢

你咁抗拒都係因為你EX唔要你姐
無謂同TINDER D女女比較, 反正你EX要同佢地做咩都唔關你事了
人生路好長, 快D MOVE ON搵過個仲好

同ex散左3個月
之後玩tinder一個星期度就冇玩
識左頭幾個吹下水
唔係特登識仔 純粹打發下時間r下水吹
無意中識到依家男朋友
我係佢第一個女朋友
就快5個月

起碼我唔係揾sp個堆
同埋人夾人緣 網上識好定真人好
都要有緣同岩傾先發展到落去
如果唔係都係過客

日日都開心 聽講早排旅行套都無用
個男既早排聽講想自殺

諗返起我係tinder 都識左個女仔 仲拍過三個月拖 申利 冇食到佢

好大部分係狗公
就算唔係狗公比佢狗到都會變狗公
分咗手搵女仔flirt都好正常姐

玩app識左好多人
有少數係keep到contact做真心朋友

啲女諗野係自私架啦

flirt閪咩 都冇人理佢

有無攻略 我諗大部分嘅男仔都好需要

我覺得唔溝女嘅男仔好俾到安全感另一半

我全部都冇玩過 淨係知係交友app

同埋因為我仲愛佢

唔明點解你地咁渴望識朋友 我ex又係好鍾意識朋友
我自己覺得刻意去玩交友app/玩活動為咗識朋友好鳩
明明好人好者有返工/返學實會識到唔少 係都要咁渴望去識多啲為咩

當你參加正常活動係諗住食女，其實本質上同玩tinder無分別
重點係個心態而唔係方法，點解你會覺得呢啲app污糟，只係因為佢哋提供咗更方便嘅途徑
我會覺得係啲人令到個app變得污糟，而並非本身app嘅性質
正如以前有玩過Icq，你唔會覺得係咁，主要係社會風氣問題

有D仔係唔比你知道溝女姐

唔溝女又點識另一半啊
唔好將現實同網上分開啦，咪一樣都係同一個世界
唔通網民就唔係市民咩

我自己係抱住想搵女仔傾下計既心態去玩
但係其實有D人就算有玩唔代表佢想搵SP
只係無方法同女性傾計既時候求其搵個人令自己覺得都重會有人理自己

又唔好咁離地好
你行去工程公司 消防局行返轉先

返工完全識到人，仲要係男多女少，平日圈子又細
用app識下人真係好正常

擴闊圈子又錯既，即係有時身邊就係無女，又或者大家唔啱溝
無錯，唔少人定義Tinder做約炮app，咁係咪就代表所有user都係厹？點解唔可以簡單想識下fd？
學上面有留言話，其實都係睇用嗰個的心態啫
係厹既，face2face溝通都可以伸哂脷；係真心想識fd既，乜channel都只會係正常咁用
仲有，分手後佢選擇move on係幾咁正常，佢宜家又唔係派帽你戴

我明啦！其實我ex讀engine 我諗佢真係好難識到正常女人
唉明知自己咁難識又唔要我

咁會唔會識到啲臭雞

點解連登咁多人用tinder 係正常心態識朋友嘅
約炮嗰啲例子呢 我想聽下

唔一定sp
可能都會想拍拖
但最終目的一定係做愛

重點係你個fd都有用交友app

夠直接 我鍾意

我都唔鍾意佢呢樣嘢 不過佢話佢冇朋友就冇計啦

好簡單，一個毒撚用咩app都只會係一個毒撚，唔會話見到app入面好多女好正就突然變左MK架嘛